政府1萬蚊，係咪換美元最穩陣？

增持美元

捐出去啦

捐乜春

612囉屌

攬炒巴ok？

OK捐左先

少年你太年輕了

瑞郎都ok

我會捐d, 平日屋企煮既就多幾餐去黃店食

如果7.75就冇得輸 轉去買下美股ETD都唔錯

弱智，畀條廢人，不如畀白兵好過

五毛黎？攬炒巴都話廢，你咩料

快快洗左去最穩陣

攬炒狗搞埋啲cap水登報有撚人睇咩，不如畀陳雲同白兵直接同外國首領匯報好過

好在呢度財經台

時事台既話，你比人屌到九世啦

好多手足都係失業同學生，自己都未搞得掂，叫人捐

老母已經將政府派嘅錢預支哂去美股度

你老母